【大梅是寶】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

大梅可否不要老

藍斯變佐係真核

阿狗最岩踢呢啲斯文波

當年摩狗都係用1:0戰術

Big4

非登

個中場中廢到企位都錯哂 仲講乜創造力啊

冇左我藍咋

雲加識撚泊車咩

嬴得到既話，話知你悶到全場得一腳射門

靜啦

你個名

唔洗睇到平安鐘又有乜所謂
不敗都唔少場1:0同和

希望大梅出多兩場
拎埋十月最佳

sad but true

0射靠og都唔怕

單車囉

真

安息吧

Per Mertesacker's first half vs. Watford:

100% aerial duels won
100% tackles won
5 clearances
5 aerial duels
1 shot
1 goal

大梅真係寶黎

cls

打 fifa 對手見到都係

屌 諗起佢跑跑下自己整傷自己

今日比爾連幾好

爺爺帶隊仲要睇場西波咁悶都未出聲啦

爺爺 老人家仲要咁夜起身睇西波

好似都好多年前

近期既有港男

家有一老

會唔會太勁

最近一個係咪99

有無清搵得番段片

嚇撚死

屈記應該比杯咖啡爺爺

大家話悶 所以比少少驚嚇位比大家

Xhaka

深夜仲要踢波

比比鳥比人爆

K6又差d派膠

咁樣輸個角

嘻

黑b尼下做到野

都好耐無派 以前又12m 又og

2&b啲波真心有靈氣

夢遺

x朗

laca真係好冷靜

K6真係膠膠地

後防三老

個橫傳無食飯咁

又嚟

似就快失波

佢地個11號都幾勁

比比鳥無人幫係咪on9

又要睇埃及
好想死

大隻仔好似無態咁 波又無乜掂

Cech

黑b開turbo

黑b自己7自己救

Xhaka接親波都橫傳轉邊 屌你老母

BB 要一打二:(

輪流派膠

坦克係咁散步

2和比。。。

屈仔啲攻勢仲好睇

養和b

屈狗個11號咁似急屎既

無人比波落去

開到成個葉鴻輝咁

xhaka屌你老母！

隊長啲位置感

伊禾比廢到

屌你二和b真係無撚用

拿卡

有冇條順 acestream 強lag

xhaka傳撚埋啲膠波

xhaka

係比人過左個兩球
有球仲4打4

碌左十幾廿個圈

拿卡成日走位就一腳俾落去啦
下下都慢慢猜推上去

拿卡傳得差關我撚事

屌你攻緊 iwobi 扮傷

拿卡:屌 早知唔撚傳比你

Xhaka愈屌愈廢

二和b唔撚識踢波

拿卡尼下。。。

邊係扮

場波踢得差但領先
黑氣石真係

寧願佢射左佢

阿狗似係唔想攻
拎住一球等完場咁

成日覺得禾比d 跑姿怪怪地

laca

陣間即刻燈死阿狗

水貨first touch好差
唔單只陣地戰廢9成，反擊都廢7成

傳得好靚

痙攣跑步姿勢

呢下

2和B呢下
識自己帶波

黑b爆唔嬴

2&B

叻豬

黑b

2&b波底好
睇佢攞波first touch好舒服
但真係要進步

咁樣實死

又係拿卡

黑B d first touch真係唔係普通既廢

百屌黑碧

呢道仲成班傻西係道盲反

水貨啲企位

拿卡一直冇球會買唔係冇原因

個波永遠離腳

ekeny冇人讚

尼日利亞球王

撞又唔撞得

出牛奶未呀

不嬲話你有料到 不過未可以場場正選咁解

出住烏啦

黑b傷

好撚悶

屈記一轉逼搶就唔夠踢

呢場最撚Sharp一定係2和B
不過班手足反2和B可能是會然問題...

出牛奶基佬彈彈波

welbeck又傷

黑b又傷

出左下星期歐霸邊個踢呀

垃圾

韋大帝又嚟

出臭燒

Xhaka換奶啦屌

臭燒準備

又果個位傷

岩岩果球拿卡比得差比人截到都可以屌iwobi

又傷

超越埋奧巴美揚就非洲第一人了

黑B個樣灰到

衰過係里昂
黎到鋒線要夾黑b iwobi

各位巴打想睇臭燒定黑b

順境球王

拿卡遲左比

黑b 換基佬
比黑b休息下啦

燒b

黑b岩岩先傷完

Iwobi 啪啪啪

黑big復出60分鐘再傷出

笑匠out

黑色三連星

welbeck

Ozil

黑b留返打獌先出啦，打幾場就傷一傷真係唔撚掂

坦克d身位

黑碧又傷

玻璃人

見撚到佢要落黎現身拎波做波都覺得慘

順境王

又傷幾個月

應該冇乜事既

黑b仲玻璃過史獨

點解可以咁玻璃

kola

吸傷

我都覺無乜事

領先一球係最危險

但史獨勁好多

好撚勁

小傷姐

我哋架坦克車真係cls

起碼控個波唔會控到9丈遠先

勁過好多英超左閘

奧燒

臭燒靚比

其實黑b出親場都交到貨

勁到

奧燒入黎就爭d有助攻

2&b

禾比呢下ok

奧燒差d可以助功

咁都救到

2&B差d

原來救到

屌！差d

問心 義和b尼腳唔錯啦 咪盲反

射角㗎啦

又係卡華利man mark大梅

Ozil靚俾

我都以為射撚到離晒罩

又黎國家隊餘溫

盲反

臭：d咁既隊友

差D屌錯和b

奧燒呢下真係top class 既表現

所以唔續約係岩

個龍神救

隊長入多粒ok?

奧燒順境真係無得輸

點解係埃及開

又聰明仔mark大梅

屌錯左，以為佢射到咁

下駟對上駟

今場都唔錯
其實佢打攻中係OK的
只係會員累事

差成個頭

戰術王馬高施華

臭：入左就神助攻啦

認同

差唔多時間換走拿卡了...

對面個11號堅係正野
先20歲

停止再屌和b了

射得算係咁

希望享利可以教佢射呢個位

對面個11號
花式足球咩

無foul?

基佬準備

基佬

Ok 有罵哨，呢場應該穩

入多球收工啦

Kxxxx好撚大份

巴西仔幾扭得

5星WEAK FOOT

錦上添花王+順境球王 點輸

又黎glo換laca

拿卡要out了
好似仲未試過踢足90min?

想睇🥛呀

唔好換走我plz

出牛奶未

巴西人正常既

換走拿卡

豬腦

個9 號咁肥

下場歐霸 比全場你踢

Give me jack

手榴彈狗

錦你個頭，上屆救左幾多次阿狗

屈福特明知奧燒唔會自己攻
一定傳波

個樣好似gibbs

deeney阿狗上季有傳過

牛奶有得踢未牙

好彩唔係換我

咪臭係

好心基佬有2傳就唔好換走個射手啦
成日要拿卡番後做波 做完冇人射得既

太樣衰不了

試下拿卡搭基佬啦

出基佬就出埋牛奶啦

係咪咁想整傷牛奶呀

場場都換走拿卡

雲加：唔打雙前鋒

個樣賣唔到波衫，不了

出glo一定要出奶/藍斯

嘩屌平安鐘

豬腦好有壓場感

雲加：迪仔試完先

奧燒d單刀

屌

差ddd

屌，頭先都黑b上前，拿卡逗後啲啦，算唔算雙前鋒

屌剖腹啦垃圾

Ozil呢下比人捉哂路

12碼

12m

On9

奥燒

ozil

仆街

劇本呀屌你老母

單刀唔撚入

奧燒射得冇力

臭燒
仲射近柱

搵戰犯時間

無睇 做咩有penalty?

我屌你老母

屌那星禾比奧燒都係識比唔識射
是但一個識射已經穩贏啦

燒

拿卡成場都冇呢d機會射

iPad

頭套狗救到切

劇本好波
yeah

射術好差

臭燒

奧燒好波

要屌了

間諜又錯方向

無前四喇

係咪on9, 一來一回

無cs了

就算比比鳥打成點 下埸都一定正選

一睇就輸波

閪波 夠車狗啦

仆街奧燒 射到今 即轉12碼

頭套狗繼續0%救12碼

好似冇hi到啵

中呀

cech 救唔到都算
捉岩一次路都得掛

有

換番走臭燒啦

雲加

屌你老母

嘩咁都比12碼 55波黎

臭燒仆街死啦

on9 ball

on撚9！咁都12m

咁都12碼 ON9

Oh 原來燒又出左黎搞笑

on9

死插水狗

拿卡有無試過聯賽打足全場？

一條都未救過

cg幾時先可以撲中方向

又撲錯

奧斯爾？
含撚啦

唔屌比比鳥

Ozil同iwobi一人一個機會都把握唔到！diu

奧燒食撚屎啦

間諜真係唔識撲十二碼

順境球王？笑左

無啦無啦

DLLM臭燒

條友根本特登撲錯

劇本開始

黑哨+輸臭燒

咁都12碼好撚黑啵

奥燒仆街啦

屈福特痛失三分

換走埃及出牛奶啦快啦屌你老母

食屎啦屌

最撚抵死既係
冇入到第二球
好波呀雲加
中場出兩條垃圾

definitely not a penalty

全力屌燒

世界冠軍喎屌你老味垃撚圾

條友自己推失再趺

奧燒點解唔射遠柱...

又要等睇基佬救世

BT Sport幾條友都話唔應該12碼

射中間屌你老母

ozil 真係好耐冇踢過一場好波
上年柒極都會有一兩場好

嚇死我

對面11號其實幾醒，
每次55波都一定扮爆再放軟個身比人bump

肯定有條款add on

識睇波嘅都知啦屌

要靠2&B CARRY

嗰兩個中場仲可以踢
真係好撚野

自己都抵屌啦
入唔到第二球
屌

順境王駝衰家

英超都應該要有睇睇片啦屌

奧燒心諗：今次仆街了

我地個11號唔醒呢

支持

反吸到我全身爆炸而死呀

單刀都唔撚識射 任佢射左右 仲話要拎35萬週薪

換牛奶入黎啦

出牛奶搏下啦屌 場撚場未夠70分鐘收水貨

玩咁大

如果係山射呢下既話就比人講到下年了

翻西超幫c朗含撚啦

俾人禁住黎屌

睇個勢應該會輸埋

咁都12碼

唉屌

係唔應該，但吹左都無計
屌下點解兩球單刀唔入仲好

醒 喺國家隊吹撚到施丹咁

竟然射中間

冬季直接買對面11號啦屌

不如用奧燒同對面既李察利臣交換啦

有冇影山暗笑

isco完全屌打佢

下個一定換禾仔
雲加神調動

垃圾球證

埃及其實係作用係邊

咁應該會比個小組秋後？

-6足球終於收皮

爺爺憤怒了

姐係又打少個

唔係好覺眼

一早講撚左
垃圾

求下佢出牛奶換走埃及
10分鐘夠牛奶追一球嫁啦

繼續隱形

隱形戰機

太子上得未

Milk please

出奶啦

換走佢換入牛奶啦屌

一撚定啦屌，我就寧願換牛奶出嚟衝吓

加埋兩個中場
打少3個

換人啦腦細

戰犯
臭燒
兩個中場

而家先有火 死老野

換人未

上半場係到踢養生波 成半粒鐘無射過波 失分都抵啦

防守企位封哂中路傳送

出奶換埃及啦

奶啦仲等

人地主力係邊鋒你封中間有鳩用咩

肯換走iwobi未

贏一球 hea踢抵9死

基佬真係又愛又恨

出牛奶啦屌

快啲出牛奶
再等基佬救世

係都換走埃及啦

屌，快d換啦

重吸

屌五打三定四都起唔到腳

屌那星點撚樣攻

冇腳好波

嘩 你岩
呢球回後好撚山埃

dllm埃及仔真係ON99

夢遺射唔到

渣加知唔知自己踢咩位 衝到同豬腦平排

Monreal冇右腳

埃及改名叫山埃啦仆你個街

射都射唔到...

一係放拿卡拍佢
咁樣單箭頭佢點踢到

換多個入黎攻啦屌

埃及後備料
好廢

K6插水！

食唔到呢三分真係傷

啲人屌佢跑動太少，唔上前

國際賽之後又贏唔到
雲加垃圾

換牛奶啦屌

換牛奶啦仆街

埃及換啦屌

仲唔換做乜鳩

做乜都錯

開始塞巴士了

輸自己
有咩好講
一早講中場中一定要買人

今場係打比

仲唔換人

儲完印花未呀屌你老母

仲諗住10月全勝

輸雲加，個陣保守到

屌你雲加

點解可以唔換中場

因為換完會一分都冇

好彩我轟一齊柒
都叫升返上前四

出我禾搏下都唔肯

雲加仆街死

CDM 係咁上下

雲爺爺教撚咗廿一年都仲咁有自信贏一球可以守到完場

埃及換牛奶啦

中柱

On9, 中場完全冇人現位

佢仲唔換人 真係好野
我地進攻要靠義和b
真係屌一聲

牛奶救世

xhaka傳乜鳩波呀

對面中柱

未完啊ching

嘩屌

執笠未呀

快手輸埋佢啦

嗌左出尼

認真
其實以阿狗球員質素打352根本唔岩，
352完全係因為後衛多先局砌出黎既陣

殺卡

cls中柱

出奶喎

上半場已經係la

差d大梅ng

屌，垃撚圾

要不是條柱

比爾連果邊比人強攻

賴屎了

出奶

牛奶

比比鳥好廢
用阿叔頂住先啦
雪佢兩場等佢反省下啦

83 先換

比狗真係

牛奶上啦

仆街 比雲加教 咩陣都死

豬腦有無一球係2傳到比自己友?

俾人㩒住黎屌

講真
屈仔踢得好過你
真係痛失兩分

你老味咩83分鐘先換美斯都救唔到你啦

基佬已經無乜態
好難望佢入波

兩個防中睇波唔睇人
人地禁區內可以控定再射

佢出黎波都未識控

牛奶:7分鐘夠了

全部傳失哂

對面擺大巴就話好難破密集
依家對面同你對攻自己又把握唔到，爭D仲輸埋，仲有咩好講

上季作客嘔晒三分出黎架

燒消失左？

竟然出牛奶

有人現位先得架，個個行行企企

明明國際賽先入完波 點會無態

屌人都傷埋

一味前後前後咁傳
晒時間

變左浩頂

on9, 比人㩒住打

所以踢返球員最熟既451/442最好

屌哥斯尼唔好又傷

變左換賀定

Holding

仆街無奶了

今場踢到成隊中游咁

對面個11號呢排真係著晒火

又唔換奶了

其實柏芝 續左
點解又唔出 後備都冇

高仙尼傷左

屌你老母 又傷？

無牛奶

入個球-6姐

逆境嘛

太子個樣好無癮

又冇奶

屌 on9

我奶又畀人撚

高斯尼幾時傷嫁

唔是第一天既事

牛奶一月要走啦

下 又傷？

屌無奶

正式攻不銳守不穩

K6又傷

屌 唉

雲加係咪咁撚無guts

又要反雲了

呢場真係傷，失2分傷兩個

成件事錯撚哂

屌痴線 出賀定
阿記險和屈福特

成個下半場俾人控晒個節奏
以前果陣阿狗味無晒

唔係換牛奶架咩

屌呀 搞乜

咁換

住烏有無一腳好沒？

牛

太子無癮到

應該係哥斯尼傷左

中堅又跟住傷
踏入11月了

屌on9

k6傷左

打4後衛唔撚得既

係要位換位

屌 我係牛奶既話真係遞信走算
而家呢隊西波真係不值留戀

岩岩就算想換，都係想換走伊禾比，唔係換埃及仔

on99

基佬無撚用

咁換，屌唔睇了

中場好廢

基佬d aerial duel 都輸晒

老嘢又做乜撚丫屌，k6唔得都要換奶搏吓啦仆街，打返4後衛咪得，唔撚識變陣㗎咩屌佢老母臭閪

雲加係咪弱智
換牛奶出黎out k6
埃及移去打中堅咪得囉

國家隊還國家隊
今季球會後備換入都無乜作用

牛奶心諗

基佬控到個波落地 我當贏

山狗又可以笑

.....

乜撚嘢嚟 一場傷兩件

今場無我 冇人跑

波都控唔到屌

波都拎唔到

做乜鳩

後衛人多嘛 咪放幾件出黎 垃圾雲加

馬高施華黎阿狗啦屌

擺明想守到一分就算
同啲中游護級隊有咩分別

拿卡有走位有傳球你換撚走佢

On9
其實應該換奶唔係奥燒

下半場尾比人㩒住砌

條中場完全唔夠人搶
無活力

就算k6真係傷 你咪打返4231囉
現家咁樣等輸多球

將夢遺拉入中堅位。出太子或者禾 谷埋最後幾分鐘好過啦

奶😍

屌原本唸住訓,見到牛奶仔著好衫以為有得落場踢下,先唔訓睇下佢
點鳩知,算,訓

越睇越想屌撚死Ozil條仆街

基佬乜鳩都做唔到

輸都唔奇

比比鳥下半場

輸撚埋佢啦
冇眼睇

好撚想燒鳩哂佢啲波衫

拿拿聲輸撚埋佢喇

廢撚到

早啲瞓啦清，穩袋一分

人地d 波爽絃多， 阿狗個個企定定 位都唔現， 呢d 唔屌雲加屌邊個

中場垃圾
今場牛奶應該正選啦

中場4個既企位 永遠企到好鬆散 2隻翼衛真係堅守邊路
明顯係雲加問題

成班廢物

攻啦屌

xhaka 同埃及搶又搶唔到，守又守唔到

就算K6真係傷, 埃及仔可以頂佢個位, 奶應該入黎,點都好過賀丁

雲加走啦屌你老母

臭燒呢兩年d角球老連咁高

解撚完未呀 傳啦 走位啦 屌

埃及成場都真係得個跑字

驚輸多過想贏

4分鐘

埃及無眼睇

頭號戰犯一定係ozil

又高又慢

今次唔認自己撐緊隊中游波都唔得
比人追和唔係諗點贏番係换番中堅入黎諗住守和就算

老野幾撚時死呀

好撚廢呀埃及

艾蘭尼都好過佢

都話k6傷左

呢場咁都食唔到

無可能後衛換後衛 想贏緊係換人攻架啦

基佬大問題過ozil 啦

估唔到班迷雲連十月都要輸

聞到浸輸埋既味道

奥燒 住烏真係笑話來

今場真係踢到中游咁
痴撚線
3421

你肯定？

今次真係不能怪爺爺

電叻想守和咋

2-1

Gggg

抵

2：1

輸埋

yeahhhhhhh

輸埋。。。

踢兩個中堅囉

屈仔都屌打你， 中遊都不如

前四都無

輸鳩埋

成隊得xhaka monreal仲會逼下

輸波

中牛打比戰

禁區空到咁咪料啊

今日利對曼 LKK隱型 曼中後場波都控唔到 唔通又LKK問題?

比人笑啦

真係忍唔住笑

抵啦，兩球單刀唔撚入

k6傷 唔可以4-2-3-1?

屌你老母雲加，中遊都不如

豬埋！
yeah

352除左兩側衛重要之外，
中間兩件中場都好撚緊要，
因為負責專守為攻，控制節奏，
但我屌你老母沙加同山埃完全係無撚用呀！！

熟識的感覺

抵啦

呢個真

玩完

我笑左

輸撚埋

個個企灑禁區外睇戲

禁區D人去哂邊撚到

唔撚識講，好撚on9

屈仔值得拎呢3分

夏卡企係到睇波😂😂😂

散班啦笑匠

on9雲加

我真係恭喜你呀

西波

唉仲柒過軌

屌臭燒 換佢把撚咩

完全捱打好撚野

雲加on99 唔撚識換人

屌你老母奧燒

一無藍斯成隊就咁

今場成隊踢到pet屎咁

又輸啦
繼續三後衛啦76

前6都冇啦

拎失單刀果兩個出來BinC啦

奥燒個下維園啲牙伯都射爆網

又係輸臭燒

戰犯： 奥燒，雲加

屌你 解散隊波啦仆街

屌奶星

好撚深7呀喂

抵輸 成場波一個攻勢都無

換中堅
想守
單刀唔入

話口未完 即刻輸佢兩個
空撚哂個禁區 on9

比人迫搶到咁都唔一早用太子 艾蘭尼有撚作用咩
踢到夏卡幾下去迫龍門

屌，又要深潛

我想死

呢場波完全睇到兩個教練戰術差距

Bin C

Deeney OFFSIDE係咪呀

岩先人地有一球射中人跟住中柱
果時佢同埃及一齊睇波😂😂

呢場波話比我知無藍神 阿仙奴連中游波都唔係

走未阿雲加

抵撚死，入球角球就係到妹下妹下

最後個段嘅防守,連中下遊都好過我地

又要深潛

雲加躝

奧燒好似去散步

挑理撚得你咩

中游料

繼續用伊禾比啦遲屌你老母

中堅上去做前鋒
唔講以為支持港超球隊

中遊? 人地而家排名高過你

成個半場比人攻唔停

果種柒

未到11月就玩撚完，今季都幾肯定冇前四

我屌你老母啊雲加

抵輸

換基佬出黎搞笑

你留意下 佢入黎之後 好多球搵佢做第一點
佢全部比哂人
唔通隊友問題？

劇本

等睇雲加賽後訪問有咩籍口

watford 值得贏啦
禁住打

今年除左第一場果球
真係冇腳好波

臭燒 走喇

死球先入波
垃圾

上錯賊船喇你

雲加真係應該要走

廢囉屌

雲加 笑撚死人咩
迷雲去晒邊呀

換左奥燒同基佬出黎真係負作用

Ozil躝啦屌你老母

臭燒有價好賣

屈福特先係前四

睇到想喊
喊係因為竟然仲對呢隊波有期望

真係多謝爺爺無放我山係正選同Sub 唔洗又揹鍋

反雲又要高漲了

踢得好好睇 多謝雲加

埃及 養和b 呢d全部都係on9

仲諗住呢個月可以袋多啲分打底
而家

大梅最後都變埋草

一換臭燒出黎 由贏變輸

又一場深夜閪波
屌

迷雲垃圾

下年搵馬高施華接雲加啦

真係底死，成班下半場踢咩

屌你老母奧燒、埃及、雲加

又關乜撚野事呀

基佬hold下波先得唔得，唔好下下即彈

平時迷開燒,屌你老母臭燒今場真係罪犯

marco silva >>>>>>> wenger

臭燒正一撚屌

奥燒垃圾

上半場又踢得好好咩?

安柒碌黎救阿狗得嘛

其實佢要有基沙文呢類球員support
如果就咁佢係得
洗撚買拿卡咩

堅係有料
半場轉陣攻到你仆街

今次撐你

新球迷？
國際賽之後攰呀

繼續用多啲奧燒啦。擺明玩鳩你雲加
上季到依加 有邊場叫打得好

下游波

見到雲加 仲覺得有期望
我都睇慣左好多年

臭燒垃撚圾

基奧特埃及無腳好波

ozil球單刀好垃圾
比山狗入撚左

MVP係咪巴西仔?

球員唔夠班就係唔夠班

第三球都係佢

真係呢
每況越下
由搓到人傻到鳩搓到宜家波都搓唔到
真係唔撚識講

屌球證老母呀

換賀定唔換牛奶個下真係柒到仆街

1球亂俾12碼

1球OFFSIDE

又話咩10月拎分最多

唔關佢事啦佢防守都唔差
最後個球禁區多黃衫過藍衫真係痴線

藍斯+哥基 >沙膠+垃圾仔

爺爺得罪左人唔撚黎呀

dllm , 人地領先就456 對手

我地就永遠領先完比個波人用

一早講啦

屌埃及好過 正選唔知做過乜
打後備啦屌

雲加換基佬入黎驚佢唔開心？

依家輸波你就唔開心啦我屌你老母

記者會
我地有好多機會 好不幸入唔到 同輸個12碼blablabla

2&b叫係咁

一早賣山臭都有100m
依家留黎成績又冇錢又冇

真阿迷最叻屌自己友係都屌左球證先啦

Ozil仲叫D球迷唔好屌尻隊波 你睇下你條撚樣踢咩出來呀 屌你老母Ozil

爛臭hea燒

成隊波咁多垃圾唔撚清 儲埋可以換西施煲呀屌你老母

K6傷啦擺明

咁似雲加講野口吻

一開波已經猜到廠一楝都冇

以為賣左黑氣石唔駛輸

下半場屈福特變哂身咁

真係有料

Yes

痴撚線
我已經睇到麻木哂

Iwobi比奧燒球直線把握唔到就知道又要攞本劇本出來

最後果球睇著班友個個係禁區外食花生

條中場xhaka,elneny,iwobi,welbeck0創造力

連續14季失落英超

係..和緊仲打三中堅..

入撚左球單刀就唔洗一上一落輸12碼，就算比人追返粒都係2:1仲有3分，講完

非洲橫傳王

本份都做唔到
唔講咩配合啦
今季佢後備入黎打支點都好過
佢唔岩踢3421啦

大妹好慘，擋左deeney射，之後嗰個補射又心口頂住，再來...

換中堅 不嬲都會出事

由失波第71分鐘開始
到換人第85分鐘
雲加呢15分鐘做緊乜撚啊
老人痴呆啊？！

最欽敬雲加竟然睇唔出問題源於呢兩條撚屌

可以成場波一球似樣攻勢都冇
哂我時間

果陣換牛奶打少個中堅好過
hloding出到黎咪又係做唔到野

高斯尼又係 可唔可以正常小小
成日傷

發覺迷基點都有理由去幫基佬卸罪

唔換奶攻就on9 喇 打返後面四個咪得和緊出holding把撚咩

有冇得罪都唔撚嚟啦
隔離係和b同黑b
後面係埃及加沙卡
老撚都留喺下體會

我撐用少帥架

臭燒唔踢就咪撚出黎柒喇

曬鳩我時間睇

係自己唔識猜，同人地猜得好

啵

HOLD到得架

迷雲縮番入老母個西到先啦

老野唔肯接受現實

依家連順境波都唔識踢

佢乖乖地做防中好啦

上半場雲加ok既 打屈仔不嬲難踢
上年都奶過野啦
其實上半叫守得穩 下半就...

睇完第一場對李城已經知今年無機

自己本份都未做好
有冇諗過點解年年次次都係你呀

踢開波都知斷左道氣 好易出事
一換入黎Holding都未warm up就死守啲士氣波

傷冇計

好似係無人用至提早復出..

點解唔試下韋舒亞
明明之前落場都幾有表現

懷念神丹

呢場中場4個問題重大啦下話
雖然場場都係中場問題

雲加識撚打三中堅
人用佢又用
On99

Holding心諗關我撚事

屌講真好難講 球證就對邊個都戇鳩鳩咁
但係自己班友打到垃圾咁真係唔屌唔得

下個po 又可以召集反雲勢力

今季作客未贏過
大家做乜咁大期望

我寧願莫椰子教

季尾冇歐聯 記得今晚點失3分

唔係卸罪，佢出黎冇作用係事實，但輸波佢一定唔係最大責任

雲加臨場係唔撚會變陣

防中 哥基夠做啦 係你地成日針對哥基

終於見到一個理性 COMMENT

中間xhaka + 埃及真係唔撚掂，死老野咪撚再出

踢到咁要輸喇屌

續約果陣已經講緊
邊個教都好過雲加
反正都係買唔到人
又要唔識變通戰術

咪撚跟人用3中堅啦屌

臭燒 果種休閒

其實未出場都估到只係得iwobi係有啲創造力
雲加排呢個陣出黎除左話保守之外，我都唔知用乜形容得到

係有段時間用得好，但前面冇哂好波底球員打天才波，就冇用了

傻撚左牙你

條友比人一掂就失平衡

好on9 點解一定要拿卡換基佬

防條撚呀
又唔狠
又冇tackle又冇interception
又唔識帶生個波
湊人數架炸

佢防守永遠都係眼神防守 係咁縮 逼都唔逼下 屌出黎

講真真係唔關呀頂事,
燒基沙埃冇撚用

之後會失得仲多呢場算得D咩

唔反了，無爺爺無阿仙奴呀
啵

踢左8場,已經輸左3場

屌我想落場踢

球十二碼打起左佢地氣勢
好難話無關

中場還中場
佢波都未攞好

xhaka+埃及理應中場防守強左
但出黎效果係中場個掃蕩做得好差
同埋中堅頂返出黎D波，9成比對面拎返

埃及仔跑得多，肯去拍人，但永遠跟甩人2個身位

所以你覺得隊波打得好好?

好掛住路JJ同卡叔

炒單刀都入到球證數

冇撚用架你

都唔係第一次贏一粒收手想守結果嘔突啦，老野做咩仲咁有自信會守到...

今年對中下游係咁失分
史城 屈仔
好撚傷

講個笑話比我聽

打屈仔不嬲難踢

16Sep2017
Watford 0 - 6 Man City

根本慢撚到閪咁 唔好話轉守為攻 分開攻同守都冇樣掂
我地根本冇本錢打3後衛

中場個兩個真係係到搞緊笑
唔反藍了...

請馬高施華，賀芬咸少帥好過

D老野安76，雲加呢d老野根本脫節

下個po可以點反雲

埃及全身冇把刀利踢足
破轉會紀錄果個就冇邊場踢哂

其實出giroud收哂d翼又係on9
前場得一點係人都知你想傳比邊個啦
同埋收哂d翼仲點做兩邊攻勢比giroud
真係唔撚明點解可以每次換人都可以求9其換d半正選出黎就算完全唔諗個戰術點run或者有d咩twist
dllm雲加on99

雲加最大責任啦屌佢老母
-換臭燒出嚟踢到一pat嘢
-六十幾分鐘就換走最勁嗰個拿卡，唔係以為可以留力吓話
-k6傷唔換奶轉返4後衛

次次都60,70MIN就換走拿卡
真正Shooter去到90+都有貨交啦

你哋曼城咁下下 456
點會驚你黑 1 球

講真夢遺果下都走甩左球,今場真係屌唔落球證

對中下游又輸
對Big6又例牌輸
邊有頭6

中咩下遊...屈仔第4架依家

踢到咁要輸
唔係球證on9會輸??
依家係咪表現差但贏一球都係拎0分

喂我都好理性呀
雲加

刀都冇啦呢條垃圾

屌你傷咪換個右翼打451攻人囉
你老味打屈伏特1:1 都唔攻翻人你抵輸啦垃圾
成隊都唔知踢緊咩

車路士

比基佬同拿卡同場得唔得呀

埃及仔正儍撚，成場波渾渾噩噩㭍下柒下咁
原來藍斯真係好重要

其實上半係0組織力既陣 無燒 無奶 無藍 非洲橫傳王+長傳王 打中中
黑碧打正選 坦克車唔識夾佢 禾比同拿卡係合理

咁贏到波都收貨啦
下半人地轉陣 攻到把把聲 老野又係果種唔輸唔變既心態累事
黑b同k6傷不及時 屌！
最尾其實k6傷無得唔換
不過我會用橫傳王打中堅好過換牙頂

有個唔洗打英格蘭牛奶唔用
用個打埃及仲要無得抖
見到佢下半場都跑唔到

請牛丸教都好過老野啦

佢停唔到波 個波又比番人
搶番 比佢 又比番人

我地對中下游實在太廢
好似李城贏波嗰年
好似對big 6係攞最多分
但失哂D分喺中下游

果陣4231狂輸死球
班友仔轉陣見有新野咪上哂力
宜家又變番4231咁 跑都唔跑多步 一味傳傳傳
你睇呢場2隻翼衛去撚左邊 中間企撚到咁散
最撚好波果個已經係2和B

輸12m前幾分鐘去左廁所?

單刀miss兩球係抵屌，但我一定屌左球証先

xhaka + 非洲撚真係笑死人

好撚掛住牛奶

藍斯都好過佢2 個

踢得真係衰過pat屎

ozil果球你都應該入到牙

夢遺邊下？球證吹左人地foul坦克先

屌你老味 下半場開始睇 冇人hold穩個波 個個都高波吊比人

Arsenal's PL away results this season:

0-1 Stoke L
0-4 Liverpool L
0-0 Chelsea D
1-2 Watford L

屌簽佢嗰個吖嘛!

最後果球
人地4個喺禁區
我地得3個中堅

兩個防中企x 左喺出面睇波

agger
2&b都差既話
d人真係用屎眼睇波

易食指數 *****

我寧願睇無態藍斯

雲加好波！錫撚住拿卡

笑撚左 對屈仔 你都想守和就算
結果咪連一分都冇埋囉

講真 睇奧燒情願出禾 好過
柒下柒下今 但禾起木碼間中都入到波

亨利可唔可以教下招牌燙遠柱

等對鏝城俾人炒10粒啦

臭燒一定要屌啦
唔駛諗

季初話要清橫傳王果陣班撚樣話佢做後備交到貨果班人呢？
屌你老母負資產都爭住攬

cap低左啦25狗

天份問題

雲加燒山一齊躝啦

見到奧燒有人屌我就放心了 成個暑假係到扮就黎同阿記續約 之前又懶感性咁 最後約又唔撚續 獅子開大口 踢又踢到屎咁

條中場冇創造力預左，而家係守都唔撚得

今季d作客成績

教乜撚趕件撚屌走啦

好撚灰啊

賽前又話失分要返七日
又返要戴我綠帽
應驗啦屌佢

贏緊兩三球係可以放佢出嚟打穩陣波，但唔係比佢正選囉

其實ozil明顯係無態 腳仔軟 射到咁
果球波其實射咩位都入到

唔該趕走左雲加先

執柒左佢

仲叫球迷唔好屌隊波 你輸波屌撚埋你老母添呀

下場作客拖肥
係時候幫人打返起

迷燒

大佬 我真係揾唔到理由我地值得贏喎
半場得一個attempt
入波都仲要靠大梅頂入
你打勁隊就話
打緊屈伏特咋大佬

入左單刀就唔會一來一回輸12碼，比人追一粒都仲有3分

你仲係覺得輸波基佬最大責任咁我冇野好講

又要睇暴龍哥屌鬼

迷燒山都是on9
我迷牛迷尼

好波

次次隊波俾人禁住屌
雲加都唔會做針對性調動
係要俾人入波先換

即係垃圾 出得黎無貨交 不如過返去做返感冒童喇

NO VLAD NO PARTY

仲衰過山狗
呢個偽君子仲衰過真小人

仆街人地隊隊有件好野鏝件迪布尼都唔洗咁貴垃圾猁都叫有古天樂係阿狗咁柒執親都貴價垃圾

Čech has failed to save the 12 pens he has faced at #afc (Vardy, Messi, Snodgrass, Defoe, Adam, Wilson x2, Gray, Kane x2, Lukaku, Deeney).

定啦
我廠之後全勝奪冠
輸一場半場怕咩
雲加

派佢出黎做乜鳩呢 英冠料

你估唔洗比人工呀

由暑假講到而家，根本中場兩個最大問題 但雲加只係死追攻擊球員，搞到今日咁，無得怨
今日車仔無左簡迪 中場都比人打爆 直接面對中堅

佢有冇態D射波都係無力架啦